當各位嘅熱情冷靜落嚟，呢場運動就已經好接近完結

五大訴求 不停

當警察唔再放催淚彈，示威者唔再遍地開花
你哋覺得可以捱到幾耐

咁快冷靜？
剩係721無人被起訴但係示威者郁啲就比人告已經夠我屌足幾年

你慢慢屌，721班人無一個被控，無一個俾手足麻包袋，無一條村被拆祠堂
tg不斷搵所謂勇武派，個個寧願去食催淚彈，都唔去覆桌

一個點去啊

又多一單啦屌

真係就輸

攰嘅，抖幾日，行開下

今晚一定入元朗！

日日都有新鮮野咁滯，熱情未冷淡

當運動結束, 就係當權者抽後算帳既時候